其實基哥只要搶到兩至三成票已經足以拖死李卓人 基迷加油呀

香港人唔要假民主

【星島日報報道】立法會九西補選投票仍然進行中。前民協元老馮檢基下午約2時半在何文田會見傳媒。他指早上天雨期間到過6、7間酒樓，街坊對他反應正面，不少人都願意和他打招呼、握手，甚至請求合照，令他感到自己的支持度正在上升。

馮檢基亦指出，早上至中午時候的投票率，都較今年3月補選同期上升，他認為數據反映自己的參選，可以令一些年輕選民不用再「含淚」投票或投白票，而投票給他；同時他是唯一在九龍西打拼40年，而且有成績可見的候選人。

被問及若勝選後會否與建制派合作，馮檢基強調民主不可讓步，但民生問題上可以一起逼使特首林鄭月娥做事。至於若落敗後會否再參選，他只表示民主社會下，任何人都應該可以參選，若非建制派一方面繼續稱自己民主，另一方面卻堅持協商欽點、反民主，他仍會考慮參選。

是次補選共有5名候選人，分別為1號伍迪希、2號曾麗文、3號李卓人、4號馮檢基、5號陳凱欣。近49萬名九龍西已登記選民，可於晚上10時半前，到指定投票站投票。

基哥

陳國強批民主派霸權 不忿馮檢基被欺凌

基哥

馮檢基原來變左本土派

GoGoGo

佢只係中間派
請不要誤導選民，謝謝

你唔係南區㗎咩？

跨區撐基哥

又燈阿基

好有 heart 喊左

仲出黎投基本上都係泛民死忠,都係俾翻李卓人
反而今次會睇到最傳統泛民究竟仲有幾多支持

破左燈十世

一樣咁廢，投曾麗文好過

寧願倒票俾基哥都唔益仆街泛民

咩叫拖死李卓人 依家係李卓人鎅馮檢基票

啲票無寫名，話邊個搶邊個唔公道，
既然勸唔退，好應該尊重每個人嘅參選權。

其實一成
甚至冇出現基哥
人哥都會輸